武漢肺炎好呀 搞到廣告電話都無埋

平時一日起碼2~3個call
武漢肺炎搞到 d cold call 都無埋
正呀

電話已經2星期無響過無人搵過我

你唔講都唔覺

尋日先收到渣打

我屋企人今日先收到個推銷/調查電話